唔理你幾點出 總之朝早一定要齊人！！！

而家資訊好亂 好多人都未有共識幾時出好
總言之 朝早一定一定要係最多人既時期
齊人先有得打
夜晚出既就記住小心 保守 一定要留底 等齊人
一天光齊哂人就開波 人多過狗先會有著數
聽朝見！

推